姜b攞好多獎

咁又點姐
如果其實都係獎
連登做咩睇咁重
攞獎只係趨勢
最歌手黎講係個鼓勵
就好似十年攞最佳電影
十年好好睇咩？
有共嗚唔代表好睇
姜濤唱歌好好聽咩？跳舞好好睇咩？
無甩漏囉 唔係差囉
點解係呢個攞唔係果個攞
獎都頒左
獎都係人地到
屌黎做咩
唔鍾意咪quit叱吒囉

如果其實都係獎
sor for 1999

其實邊個係姜濤？

姜大衛個仔

姜維後人

姜太公個姜